［防衛隊］有設計師幫手設左香港防衛隊既Logo，希望各位義士岩用

如果大家有意見都可以作變動！感謝